九龍城觀唐區好撚明顯係輸係少和理非去商場搞文宣,唱國歌或靜坐

有係果區勇武抗爭過或者有係果區商場密集搞文宣,過國歌或靜坐既區都係黃羸多

觀唐呢D無人問律既區咪藍羸多幾席囉屌

觀塘APM周不時商場開花唱國歌wo
可能真係廢老、新移民比例比較高

推

廢老唔能會落山去APM

得閒行下九龍城，抬頭望下有幾多親中團體既單位

你當apm死㗎
德福淘大都做過啦

九龍城中心部冇大型商場